有無人打完丁好多副作用？

我前十幾日 完全冇打過丁
果排 塊面白左好多 皮膚好左好多 身邊人都係咁覺得話左啲皮膚好左
但呢幾日做assignment 壓力太大要出出火
打左5 6次
而家塊面開始出油
第二日便秘 利申冇打丁果陣日日順通
然後就訓唔著覺
感覺想爆瘡咁款
我唔想番轉頭阿屌

打完丁既我
而家仲未訓到
之前日日十一點幾訓
屌阿

對住男人打會健康啲

係 射果陣有後座力

壓力問題多過打J

點睇都似係壓力問題多啲喎

咁係證明你仲未夠努力去打J，打唔夠次數，你唔當打J係一回事keep住瘋狂打吧 努力係會有回報的

我都係打完丁之後會訓無著覺 但係扑野又唔會
所以好少訓之前打

多撚餘 自己個人唔健康懶打飛機
我20-30歲 一日平均屌兩次西/打飛機 一啲事都無

賴*

剩係覺得打完飛機之後個日都會好黑仔

50個邪淫果報個例舉：
一、頭髮常骯髒油膩，暗淡而無光澤;嚴重者會掉頭髮，年紀輕輕就成為禿頭!還有同修有了少白頭，20多歲就變成老人!
二、會得早洩，夫妻生活不和睦!導致猜忌!
三、頭皮常發癢，頭屑眾多且頭屑塊大;有時頭髮毛孔會結出血塊很噁心!
四、心意煩躁，沒有耐心;心裡時不時的會暴躁發怒。
五、常說錯話，讓人笑話;特別會導致口吃，語言邏輯喪失!
六、常常因為瑣碎小事無端生氣，導致與別人的口舌之爭。
七、與家庭成員多諸爭吵(這一點是最為心煩的了)，這是邪淫的果報。
八、因貪愛淫行、淫畫、淫影音而沒有多的時間去求取正業，導致學業不成、求財不得。
九、錢財喪失非常快速，想存錢根本不可能;首先，你將很容易丟錢，丟失財物。其次，你會為治療性病而花很多的錢。另外，你為了滿足自己的淫欲，會一直花錢。
十、心意常常流離失所，不知道自己應該做什麼，進而可能再度淫行、淫念。
十一、口臭難聞，令接近的人生瞋恨、煩惱之心。
十二、全身酸痛，無力行善行;特別是肌肉酸痛，身上沒有不痛的地方。末學以前心裡都一個淫念都會全身痛的無法動彈!(在此懺悔!)
十三、下體常癢難忍，無法獲得輕安;會起一種很小的痘痘，越撓痒越癢!
十四、疲態常顯，眼簾時常半閉，沒有精神。不能讓他人生喜心，致使眾人見之，生出厭離之心;特別是給老闆不好的印象。
十五、身上有臭味;特別是下體一直是潮濕的，腥臭氣很重。而且，夏天有可能會有狐臭!戒邪淫成功的師兄會發現下體一直是乾燥的，身上會有清爽的氣味!
十六、惡運連連;大家可以做一個實驗，在邪淫之後，第二天肯定不會遇到好事情，多半是壞消息!我深有感觸啊。
十七、因邪淫而使惡鬼近身，導致家庭成員與自己一起受惡鬼的纏縛，從而造成諸多家庭悲劇(家中小孩常無來由哭泣、大人多病)。
十八、諸事不順，以心中多不順的心思即可知曉;心中多為小事情而想不開。
十九、進入黑暗、陰濕的地方，心常懷恐怖，惟恐有鬼突然出現在某處;由於行為不正，心裡常生恐懼，陰氣熾盛!
二十、眼睛無神，眼睛是心靈的窗口，眼睛是和人直接交流的媒介!眼睛還會因此，視力下降!肝開竅於目，而腎是為眼睛提供能量的，邪淫過度腎會不好，腎不好，眼睛自然會不好。與此同時，還有可能導致散光，還有一些嚴重的眼病。特別是一些喜歡看邪淫影像的師兄，注意你的眼睛了。
二十一、耳朵失聰，常常聽不清別人說話，常被人誤認為“耳背”;這也和腎有關係，聽力急劇下降，嚴重影響生活工作學習!
二十二、常走神,難以集中精力,聽課效率會大幅度下降!做事的效率也不會高!
二十三、反應慢;腦袋像漿糊，越搗越糊!
二十四、會錯意，聽不懂別人說話，或理解錯別人的話，比如別人叫拿某物，結果拿錯。

二十五、不能控制惡口、綺語，增加更多惡業;髒話更是控制不住，口業太重了是要下拔舌地獄的!
二十六、常多惡夢，睡覺難得安穩。多夢，導致睡眠質量不高,睡了10個小時還是暈暈沉沉想睡覺，整天沒精神。
二十七、易得前列腺炎，現象表為前列腺脹痛，尿頻。前列腺炎為40多歲以上的常見病。邪淫會讓你20歲就得，而且無法根除此病!
二十八、腎虛，表現為腰酸、四肢發冷、畏寒，甚至還有水腫，為“寒”的症狀。
二十九、容易得性病! 艾滋病，梅毒，陰滋病，子宮癌，子宮糜爛。多不勝舉! 死亡率接近百分之百。
三十、會變得醜陋!師兄可以坐一個實驗，你邪淫之前和邪淫之後的面容是不一樣的!時間久了，會變得醜陋!所謂相由心生!臉色也會變得很難看，憔悴“蒼老”!
三十一、會生青春痘!邪淫之後臉上會起痘痘，有些嚴重的甚至會流膿，好了之後也會留下難看的疤痕。我本人幾年前就是由於邪淫臉上的青春痘成災，戒了之後才消失，但是一旦犯邪淫又會復發!所以愛美的同修們一定要注意!
三十二、會丟東西!由於邪淫，護法會對你嗤之以鼻，不會護持你!本人以前有一次SY第二天鑰匙就找不到了，結果在7個月以後在抽屜裡找到了!還有一次很重要的文件也差點丟了，這個也和記憶力急劇減退有關係!
三十三、嚴重影響學習!一般，邪淫之後，會影響你七天內無法學習，記憶力，思考力，理解能力完全喪失!特別是在復習的時期，完全是噩夢!
三十四、影響考運!一般的考場都有鬼神監管，由於邪淫，心裡的淫念會源源不斷的出現，特別是在你考試的時候，這樣會嚴重影響你的發揮。末學以前考試的時候，淫念突然控制不住，結果記下來的東西都突然間忘了，考完了才記起來，結果考砸了!
三十五、影響人際關係! 由於長時間的邪淫導致心裡自閉不願和外界交往。朋友們也由於你的膽小懦弱而離你而去!
三十六、頭會經常痛! 由於洩精，腦髓會向下流，嚴重的會導致頭痛!注意這不是一般的頭痛，在末學的記憶中真的是痛徹骨髓!沒辦法治好的。如果你是佛教徒並且明知故犯，那就會痛的更厲害!
三十七、不得如意眷屬。每個人身上都有一種磁場，會相互感應，所謂物以類聚，人以群分。好的和好的感應，壞的和壞的感應!如果你喜歡邪淫，你感應的眷屬也會喜歡邪淫，造無邊罪業!不會碰到賢惠的心上人!因為福報都被消耗完了!
三十八、惡念會像波浪一樣出現，無法控制。犯了邪淫，接著偷盜，妄語，殺生，飲酒，都可能會犯。大家可以體會一下，長時間邪淫的話，心裡會變得很邪淫，善的念頭很難生起!導致於惡道結緣!
三十九、無法修行!修行的前提是身心清靜!如果無法戒掉邪淫，是沒辦法修楞嚴咒，大悲咒，等等無上法門的，多可惜。如果一邊邪淫一邊修必有災禍!
四十、嚴重消耗福報!大家都知道福報都是前世修的，有人有1000萬的福報有的人有100萬的福報。如果你邪淫，就像一個漏器，修一點漏一點，如果漏斗夠大，馬上就漏光了!佛說，就算有須彌山那麼多的福報，邪淫的話也會消耗的一干二淨。縱觀古代的帝王因為邪淫亡國的太多了!如商紂王。
四十一、壽命短促!看過幽冥律的人，陰間專門對邪淫之時設有法律，很嚴格的，大家有興趣可以看看。人身上有三尸神，在人的腦部，胸口，丹田處，人一生下來就有了，他們時時會上報你的善惡，特別對邪淫是一點也不手軟。人頭上也有福祿之神，每三個月上天庭禀報你的善惡，算盡則死!大家看看那些找二奶的大多都是50左右死的。百分之九十以上的貪官都是由於邪淫被三規的!這大概是福祿之神把他們的福祿都取消了吧!最近的例子有深圳市副市長，十幾個情婦，被判死緩!
四十二、感應鬼魅，他們會把你的能量吸乾，身上常常沒有力氣，氣質像鬼一樣。
四十三、會有自殺傾向，本人碰到過一些邪淫上癮的師兄有自殺傾向!這的很可憐，很痛苦。
四十四、 常常會感冒，抵抗力下降!有時感冒好幾週都好不了。
四十五、 駝背這個也和鈣的流失有關，更多的是精氣的流失，導致背脊裡的骨髓流失，從而導致駝背!
四十六、鈣大量流失，骨骼細小，劇烈運動時可能會骨折。
四十七、牙齒會發黑黑齒會讓你不敢張開口露出牙齒。
四十八、喪失自信，總覺得矮別人一頭。
四十九、15歲以下就開始邪淫的同修，過度邪淫有可能會導致個子長不高，這個鈣的大量流失有密不可分的關係。
五十、會打破自己的日常計劃，計劃好的事情往往會因為邪淫而推遲，自己也會力不從心。身心很容易會疲勞。

都話唔打果排冇 有冇睇

覺得個人打得多會無精神
食嘢會放肆咗
同埋難集中

都會
所以真係要少打

要打都咪1次過打咁多啦

其實點解打完丁個人會頹左
但係屌完閪又唔會既

而家都寧願實戰好過自己打丁

打丁頭油會多咗同頭髮稀少咗 見到少少露頭肉
但冇打一輪 就會恢復番

打丁方便 隨時都可以打 想打就幾時打 會上癮
扑野唔會咁密掛